wfh啱啱瞓醒嘅入黎揮個靚手

打風都要wfh咁慘

正

反正無野做
是蛋啦

好肚餓 踢左條女落去買飯食
佢叫我陪佢 我話我返緊工 唔可以離開工作崗位